\chapter{Kurzfassung}

Der Unternehmenswettbewerb in vielen Bereichen steigt. Daher wird es immer 
schwier- iger die Aufmerksamkeit eines Kunden zu erlangen.  Um das Herzeigen von 
Projekten einfacher zu machen, haben sich Websiten etabliert.  Dies ermöglicht es Kunden
unabhängig von Zeit und Ort alle Projekte einer Firma anzusehen.   Viele dieser Websites
werden mithilfe von Content Management Systemen (CMS) gewartet und erstellt, 
um dies einfacher zu gestalten.  Viele dieser Systeme bieten eine einfache Möglichkeit
die Daten strukturiert anzuzeigen und zu warten.  Um es Kunden zu ermöglichen, 
die für den je- weiligen relevanten Projekte anzusehen ist es wichtig diese Daten zu 
kategorisieren. Das ist wichtig um keinen potentiellen Kunden zu verlieren.  Jedoch ist das kategorisieren von Hand eine langwierige Angelegenheit und muss bei erneuter Kategorisierung
jedes mal neu gemacht werden, was wiederum Zeit kostet und im Falle das dies ein Mensch
erledigen muss, auch noch einiges an Geld. 

\par

In den letzten Jahren konnte Künstliche Intelligenz (KI) immer mehr an 
Aufmerksamkeit erregen, und macht es immer noch. Sie wird in vielen 
verschiedenen Gebieten eingesetzt, von Audio bis hin zu visueller 
Verarbeitung.  Das Potential ist groß, weil KI keine Pause braucht und es
Menschen ermöglicht sich auf wichtigere Aufgaben zu konzentrieren.  Da KI in der visuellen
Verarbeitung häufig eingesetzt wird, sind viele Werkzeuge und Software-Pakete dafür 
vorhanden.  Dazu gehören unter Anderem vor-trainierte Netzwerke, welche mit 
der Öffentlichkeit zugänglichen Datensätzen trainiert wurden.  Das spart viel Zeit und
Rechenleistung, da das Training eines komplexen Netzwerks Tage bis Wochen 
dauern kann, selbst auf moderner Hardware.

\par

Das ermöglicht, ein Netzwerk mit einem relativ kleinem Datensatz in weniger 
als einer Minute zu trainieren, und dabei Genauigkeiten von über 80 Prozent zu 
erreichen.  
